聽過幾多個cctvb啲奶共節目名？

我老母日日煲tvb 完全阻止唔到

由一帶一露唔知咩商機 大灣區發展
國安發你要知 40年40個第一

日撚日播 洗鳩啲廢老個腦

各有国安法
香港国安法 XX新時代

PS:行過茶餐廳見到

又係你你係咪跟蹤我變態佬

冇咁得閒

[迷信撚入] 2020年3月香港將會進入全面內戰